[I/A]Puzzle&Dragons[240] 正經討論pad啦

繼續

lm

有無人iOS更新唔到

求偵探裝或其他2t貫傷無效裝茂茂

128,346,216

更新到

我要成個App del左先更新到

雙人協力點搵人舊時戰友網同gamewith冇咩人
有都唔係想打既關

修羅幻界打咩出?
平時無打開極限

新post lm

推

377215996
求水帽赫拉

睇山本twitter 應該唔洗咁心急打修羅啦

拉

而家打完有85石wo

正經討論山本彩

會員皆城総士係雞

癲夠未

駁唔到

襯依加雙茂茂仲磨到 打多兩場先

終於贏

繼豪鬼武一件 三個宙斯蛋龍
要2turn破貫技+解覺醒繼喺同一隻竉
火機士繼多件風神應付18關木機械人

木減傷100%
雙9ho 4696/ 木點陣波利 各4粒 4*7 28%減傷1隻
火機士超覺 1粒 7%
28*2+7=63% 另外仲差37% 需要15粒木輕減+潛覺

光減傷34%up
擋16關光天150%先制 可以上一關 開盾擋
基本上3宙斯蛋龍 已經夠有突 唔夠都係要食潛覺

100%sx覺醒

至少14sb 火機士至少第二turn開技

第6關完果時唔可以有降攻debuff喺身

第7關 夠4萬血擋蛋龍先制

第12關要儲起解封覺醒5turn技 13關有機會封覺醒

18關
水機械人：貫通 宙斯 宙斯 再儲返技 貫通 宙斯
木機械人：豪鬼 宙斯 再儲返技 風神（非豪鬼）宙斯
19關
上層係水機械人：豪鬼 宙斯 宙斯
上層係木機械人：貫 豪鬼 宙斯 宙斯
20關
宙斯 宙斯 再儲返技 宙斯
21關
火水光暗：豪鬼 宙斯 宙斯
木：豪鬼 宙斯*3

By 特朗普痛失賓周 巴打

準備2turn或以上破貫技 應付18關水機+19關暗君組合
19關入場要即3重力殺
21關除左木屬 要即3重力殺

係咪rap緊

up mud

木機械人：豪鬼 宙斯 再儲返技 風神（非豪鬼）宙斯
如果成隊得1個吸收係咪一定要磨走佢個999turn吸傷盾先?

要

好撚痛苦

今晚係咁俾人屌

終於磨完
95石

一波未完一波又起

101079891 求一粒，要進大蛇拎85石
求大大幫忙

加左

換了

再post多次
長掛豪鬼武茂茂
179072721
需要既就add

磨完了

打完先發現連埋徽章都係得 90% 防封技
風神應該要轉水魔帽
好在 13f 出木屬

149360629
仲有豪鬼徳川茂茂
有需要可以自己加

巴打可唔可以加個好友
借隻濕婆龍用下

好阿310916983

十點半磨到依家過左

想add

可以阿 仲有位

Add唔到

終於打完啦好攰
有冇巴打要防毒drop蛋龍？有粒多

比你id 我add

346361702感謝你

你一早就係我個fd了

冇留意，sorry巴打

屌咩 要磨999

想問下而家入場磨到一半去瞓，聽日開翻係咪可以照打，未試過以防萬一問下

終於磨完

有無濕婆龍無效盾貫穿朋友加

開完風神技殺唔到咩

19層要3重力即殺好似係

1take pass

你冇4隻重力？

玩撚完

係咪跟錯機

我一開波都係你厘隊 不過睇到有機會磨999 就轉隊了

冇研究 照跟 去到18層先知

我係厘隊

濕婆龍係咪隨便一隻解覺就得？用sx徽章？

我見個個都係用濕婆 應該冇其它野揀
徽章係sx

有冇有水魔女滿技赫拉可以借小人用用
158103757 掛緊偵探大蛇

山本正仆街

借隻濕婆龍比我用得唔得

310916983

加咗

我有水帽, 有豪鬼都on99咁落穩龍

屌你老母 終於打完
如果唔係頭先兩次派膠 打完18同19先唔記得開轉屬就一早過咗

帽同穩龍調位咪得 你開埋呢次破吸直踩到20木屬唔使轉屬

不過要小心穩龍彈起，揾過隻夠sb sx嘅做隊長繼二技重力會好啲，第二層小心啲轉咪得，死咗都係打過第一層

終於磨完
無啦啦見到隻路人豪鬼茂茂就入左去試磨
點知真係得
可以瞓了

on9 post 拉

拉咩

磨到人都癲⋯仲要黑仔中咗999吸傷嗰隻⋯尾王仲要中埋木，又要儲多招重力
不過係幾穩嘅

有冇人借濕婆神加偵探武裝

第2層路西法好鬼快，死左3次

屌你老母抽極神器龍都係金/ 鑽蛋我要貿易商啊屌

大家返正post，唔洗推呢個

[I/A]Puzzle&Dragons[240] 山本彩係雞 2

4個鐘…

想乞一粒 287361150

加左 巴打睇下收唔收到

add咗了

換得了

入到去睇唔到係唔係比人換咗了

睇多次放多左粒

感激不盡

想問啱啱最近回歸
請問抽邊一個比較好？～

等埋我英先決定啦

對唔住真係起碼幾年冇玩，
即係意思等更加好嘅抽蛋先？

我英係下星期合作既名

係，因為而家主流打列界同修羅，睇埋我英啲評價先抽蛋都未遲

好～
係唔係eve 啲抽蛋好廢？

銀蛋率太高，不了

我覺得始終係舊寵多，無咩潛力
神器龍就抵抽，因為好多好屈既功能寵
但既然聽日公布下星期既合作角色能力，無理由唔等埋聽日

好～
等埋聽日，想問吓點樣睇到自己抽埋嗰啲嘢值唔值得用？
有冇咩網站可以睇吓嗰隻野勁唔勁

直接貼box啦
始終都要睇你個box
再唔係你睇下game8/game with大概都有果次抽蛋既評價，有講邊隻大獎邊隻細獎

咁我一於等埋聽日抽蛋先一次過貼出嚟俾大家睇吓

請問呢兩隻有冇用
有冇話邊隻應該要主力升？

有無水屬5星嗰隻，有嘅放隻兔仔入隊夠你起手

光嗰隻都係好嘢，不過你要組到隊先

係咪都係同一個抽蛋機裏面？

係

係咪呢隻？ 啱啱特登抽埋佢

講緊5星嗰隻男人，呢隻可以放埋入隊

起手抽晒呢啲， 咁係咪應該水屬性七星嗰個擺隊長？
之後放晒最高星嗰啲入去

緊急活動D協力是咪冇人打
搵日本網同戰友網都冇人開場既

啱啱一抽抽中呢隻，有冇用？

合作我英而且唔太勁
我想要東京喰種

你唔買個千石acc關局？

即係呢隻，不過火魔女起手都唔錯，五粒已經12倍，新手friendly 。